［小心］調景嶺站有狗

六七隻守住咗啲出口
又有人查飛

係呀， 我企喺度望住佢哋好耐

躝啦屌你老母